[置頂] 又係時候提大家點急救

見到今晚有人係機場暈左
想提提大家可以做心肺復甦法

有人暈左點做呀？
你 check 左無反應 無呼吸 無脈博 係你check左
就可以馬上做心外壓 之後30:2果d唔講啦

不過大家要注意 心外壓有機會斷肋骨
呼吸每一下都會好痛 大家要小心check先好

見今晚做得唔好 不過 不分不割
大家再努力學習下救人知識啦～

Push

呢個方法大家可以公開做
救到人一命係好事 救唔到就盡左力

想大家都睇到應該點去救人

正經post 無人理 呢個係最好既方法 解決晒兩邊人既需要 要鏡頭有鏡頭 要勇武有勇武

大家做野根本唔夠陰毒